呢間眼鏡舖痴線㗎！有其他黃店單就可以照單減價！

人地仲要好好心買咗全版蘋果廣告

Btw仲記唔記得聽日咩日子！

#21Aug #全港 #和你跑
【元朗恐襲第十三個月 - #39MRUNFOR721和理跑】
日期 : 8月21日 (五)
時間 & 地點 : 不限
事後請在社交平台hashtag #39MRUNFOR721
*出外請戴口罩
Source :

光復香港時代革命

推

up

真係要幫襯下

721 唔見人

大家睇完啲廣告記得得閒幫襯下！

黃嘅眼鏡店真係好似無乜，所以一定支持

一家人買個外賣都3,4百蚊
咁佢賺咩

Service好款又好